大家會唔會同一個自己唔太鐘意、無感覺既人拍拖、結婚?

大家會唔會同一個自己唔鐘意又唔太討厭既人拍拖、結婚?
即係無FEEL 純粹為左一齊而一齊

好多男/女 因為適婚年齡已到都未有對象 而被親人/朋友叫搵返個人拍拖、結婚、生仔
第一種情況係: 相睇、朋友介紹而認識，男既又唔會太著緊個女，女既又好勉強對住個男
唔知想點咁樣 大家都唔係好鐘意大家
咁大家會唔會純粹為左唔會變剩女/剩男而同對方一齊?

第二種情況:a好鐘意b，為b做好多野，好著緊佢，
假設你係b，你唔鐘意佢 ，又唔會討厭，純粹無feel，會唔會同佢一齊?(講緊係將來想結婚，要對一世果種 b已經廿到尾 無得再拖落去)

我就唔會 一想到要拖手,鍚,之後仲要比佢摸,我就想嘔+反感
我有想過,就算要我下半生單身,我都唔會是旦搵個人一齊

我老豆老母
三十幾冇盤
小學同學 鄉下同一條街
就結咗婚
基本上日日嗌咬
小小事冇限放大

無愛就不要結

.....................

唔會 想搵個好愛既先結

我返而唔係咁諗，唔知樓主係男定女，如果唔討厭對方，而對方又有心既話，點解唔考慮下一齊左先，又未至於講到結婚咁遠，個人相信情感係可以培養，用呢個方法造出既理想回憶點都比再搵個岩岩識既人高，如果你仲覺得呢個世界仲有大把好似a既人專登咁對b一個人好既話，呢個係你個人自信，因為唔清楚詳情都唔多講。

其實有個問題都諗左好耐，到底愛情既模式係升級定抽獎，係慢慢一步步升上去咁，定係每遇一個人就抽一之次咁，完全否定獎品可以改變既可能性。

個人就相信前者多d，與其搵個理想對象,不如考慮下搵個最少唔討厭既，再經自己改造？ 係香港不論男女可以搵到最理想既「成品」當然最好，但呢類產物都有佢地市場，自問你又爭唔爭得過？反觀「原材料」就多不勝數，點解唔諗諗自己花d努力去令對方成為自己鐘意既人？係懶？定自問自己既運氣可以直接遇到「成品」一take過？

lm